為玩 ANTHEM $9000 求評~ 2月1號出機~

CPU
- AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $2499
主機板
- MSI RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6) $2999
顯示卡
- MSI B450 GAMING PLUS B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 ATX M/B $700
RAM
- G.SKILL Ripjaws V Series F4-3000C15D-16GVGB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連灰色散熱片 $1130
火牛
- FSP 全漢FSP-DAGGER-600 600W 80Plus Gold Full Cable Management Micro ATX $750
SSD
- Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD $610
機箱
- ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS) $399

PS: 已有塔散
遲下再補 SSD STAT3 250G
ASUS 2060 06G $3450 (吊唔過)

岩啊 牙石卡垃圾

吊

仆街 主機板/顯示卡 掉轉左添

你會後悔

anthem 使唔使8核

有備無患

amd yes

2700x 就上x470 m7

為打機應該出intel

agger

1. 打機出煙條,
2. 2700X 用番X370/X470 好D

想玩anthem budget要預幾多

RAM 上FLARE X

睇你想玩咩畫質姐